有無絲打好似小妹有性飢渴...🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺🥺

呃左你地入泥珍系吾好2c

唔知呢到有無d 0仔好似我咁大需要
同埋咁鍾意俾人中出，顏射同口爆
我係淫到成日俾人屌屌下就咩都會應承咩都會肯，
試過有幾次俾人屌屌下條友除左套中出埋，過後先知大檸樂…
次次事後先識後悔，但過後谷精上腦又覺得冇問題…
我係好似餵極都唔飽無底深潭嘅淫0
仲要D sp個個都話我好正好好屌…
其實佢地有時都唔知我一日已經玩左四五轉，成日話屌得我好順，梗係啦，裡面咁多KY咁多精…
有冇得醫性飢渴架…
我好好彩暫時都未有事…
成日聽D 1仔話要求自己條仔先有得屌
點解我呢D唔洗求但遇唔到一個可以餵飽我嘅男朋友

55 禾刀系甘

絲打留低tgok？

點解你要搞gay

因為小妹唔係好gay

-10/10

其實我不是假膠

基佬無套中出有幾大獲

俾人屌屌下條友除左套中出埋，但過後谷精上腦

屌屎眼怕什麼

不是 gay
睇清楚啦

無套會有愛的

怕沈船

得到咁多精液滋養 師兄好幸福

不要妒忌c姊

其實攪基屌屎忽無問題，不過點解要扮女人

咩啊 我都無扮女人

頭先我牙妹又玩禾ac

好真心

垃圾post

不得不承認 樓主高汁==

tg

ok

我算唔算有暴露癮💪🏻

有鳩的妖魔却扮女郎

頭先個post我哥哥開